除左魚肉燒賣外

有冇野係愈平 愈低賤 愈樣衰愈好食？

凍肉鋪cheap雞十蚊磅爛燒賣屌打超市衛生包裝廿幾三十蚊磅靚燒賣

利申：係街邊篤燒賣都會睇過夠唔夠醜樣先

Cheap燒賣 得d粉好難食

cheap燒賣造功粗糙 表面多趨摺 就算多粉沾上甜豉油口感味道都一流靚燒賣都係多粉 但懶有誠意整到表面滑嘟嘟掛唔到汁 口感又莫名地彈牙

有啲鋪頭有豬肉燒賣 我諗係世界上無得比嘅美食嚟

臭豆腐

煎釀三寶

其實連登仔係咪唔撚識食

垃圾面粉加味精色素都可以讚到驚為天人

對食材實料嘅功夫菜公平咩？

呢句真

拎街頭小食同功夫菜比 你就唔撚識食

想搵番童年果D街邊車仔，個蒸籠用塊布蓋住冒哂煙，一串串自己係隻鐵碟上面淋豉油果種感覺

燒賣一定食魚肉

樓主食家

最垃圾係呢樣
求期抆少少魚肉，煎兩煎就賣幾蚊舊。

我老母都笑柒你

豆腐花

係葵廣食過一間 係我食過最好食嘅豬肉燒賣

一分錢 一分貨嘅

係咪講呢d?

呢樣我都唔識欣賞
調味咸+單調